公司戰隊差隻打野 招鑽1或以上

有地方訓練 包食包車費 有糧出 遲下有個北區比賽同澳門合作我地公司有份搞 所以要打得好好睇睇 成績好既公司會幫你繼續發展

我都係選手之一 所以唔使怕中伏

TG我

係咪玩孖寶賽車組隊？
我放紅龜好準的
可以gank 人

LF2? 我玩冰火佬好勁

全職打機係咁上下

GOOD 幾時CARRY我

白金一ok?上過鑽，自問打鑽一場唔會雷

幾錢人工 菁英 去過皇族打野